【文宣請入，重要】「解放軍入城」傳言只會令外媒問錯問題

「解放軍入城」，正常香港人都知短期內唔會發生。民間記者會一句「返屋企瞓覺」幽默回應，成個「恐怖霧霾」無曬。

中共未會出軍隊，因為根本唔使。洗腦黑警加黑社會刀手周街劈，個武力程度已經夠高。

咁點解匪國重要吹依個風？其實係為左掩護警暴升級。

吹左風之後，人人問：解放軍來了，怎麼辦？

屌你老母講撚到解放軍未來，就未死得人咁！其實黑警暴力已經日日升級，但由於「解放軍無入城」，變左警黑暴力無咁顯見，好似解放軍先有武力咁！

參考：黃之鋒同民陣mk仔都話外媒係咁問：

咁點拆？將焦點放返警暴、爆眼少女、黑社會斬人，全部入中共數，話俾人聽，係港澳辦號召黑警同黑社會對付黎民！

將港澳辦記者會同警暴、各界人士（黑社會）並列，講出中共無派軍，派的是警黑，而它不是比解放軍弱很多的事情！

pish

咁夜先出重要po

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

推

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

spin返斬人，黑狗私刑，回應五大訴求